.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Glimmer-Of-Charm:

Мерцание шарма (`Glimmer Of Charm <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=919>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- аура
- эмоция
- ментальный

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 20-футовая эманация с вами в центре

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: поддерживаемое вплоть до 1 минуты

**Источник**: Secrets of Magic pg. 108

----------

Вы купаетесь в спокойной, почти сверкающей ауре, которая улучшает отношение окружающих к вам.
Любое существо, заканчивающее свой ход в ауре должно совершить спасбросок Воли со следующими эффектами.
Вне зависимости от результата, после этого оно временно иммунно на 24 часа.
Эффект длится до окончания заклинания, даже после того, как существо покидает эту ауру.

| **Критический успех**: Существо невредимо и знает об ауре
| **Успех**: Отношение существа к вам улучшается на 1 ступень. Если это улучшает его отношение хотя бы до :c_indifferent:`безразличного`, оно не может совершать против вас враждебные действия, однако эффект заканчивается как только вы совершаете враждебное действие против этого существа или его союзников.
| **Провал**: Отношение существа к вам улучшается на 2 ступени. Оно не может совершать против вас враждебные действия, однако эффект заканчивается как только вы совершаете враждебное действие против этого существа или его союзников.
| **Критический провал**: Существо становится :c_helpful:`любезным` к вам, однако эффект заканчивается как только вы совершаете враждебное действие против этого существа или его союзников. Пока существо любезно, оно не может совершать против вас враждебных действий.





.. include:: /helpers/actions.rst